點解仲會有人玩LOL?

以前一日幾鋪,

如今一個禮拜一鋪,

打完即刻覺得好累.

而且班台狗又要鐘意嘴炮,

無論對面隊定自己隊,

順風時比人圍死就屌對面:''3個打1個?爭氣點好嗎?''

逆風時就屌自己隊:''3個都殺不掉1個?爭氣點好嗎?

再唔係就:''玩個遊戲都那麼爛?你是喜戇兒嗎?''

其實佢地打依d句子,我會覺得好唔好意思,好尷尬...打場機姐洗唔洗R存在感R虛榮感.

隻game個娛樂性越來越低,相比之下好容易令人暴怒,發脾氣,暴戾.

一陣我驚有人屌我脾氣差EQ低先會咁,

講定先, 平時成隻老綿羊咁,冇脾氣,冇火氣,而且做服務業,EQ比客人訓練到好堅韌.

打個機姐 入場mute晒佢地囉

互屌先係呢隻game 既精髓

台狗班小學雞根本弱智 同佢地講野都晒撚氣

LOL班台狗仲衰過其他國家狗 唔講道理，自己唔識廣東話就話 請講中文 自我中心到極點，以為得自己個d先係中文 正一垃撚圾

你咪又係玩緊

打鋪機, 幾十分鐘既事
網上講野又唔洗負責任,
洗撚在意d人講乜,
自己玩得開心先最重要,
你咁介意咪唔好玩囉
平時我玩只要有條友係撚咁ping我/串我一兩句我就即刻mute左佢,
完場再report佢老尾

/mute all

今時今日仲有人玩台伏

agger ching

有fd 叫咪玩，成年無試過單排任何模式

其實唔關隻game事 係台狗本身係咁